十幾年冇買過mon而家有咩步驟？

個mon用咗14年開始壞，想問下而家買mon有咩步驟
去腦場買定上網買好？包唔包0死點去邊間買好

上網睇價訂 現場拎
直上腦場買屌你海鮮價黎
上次買貴左200蚊

邊間咁賤

去腦場睇實物，睇啱上網格價咪得

成年前買 灣仔電腦城買
都已經唔記得邊間
全部冇標價 問佢諗咗震先覆我價